---
layout: "comment"
hidden: true
title: "1578"
date: "2006-11-19T08:57:19"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Tach auch!

Sind das 1:8-Powermotoren? Geht der Kran dann nicht ab wie eine Rakete, respektive schaffen die Motoren es denn, ihn zu bewegen? Ansonsten kann ich mich nur Jettaheizer anschließen: Schön gemachtes, imposantes Modell.

Gruß,
Stefan